牙英短髮

第一張 樓主自爆

英妹是我年下男友哦

仆街啦屌！！

尊重呢屌你？

原來樓豬真人都幾靚仔....

認真 喺地鐵見過樓主真人
幾靚仔下 目測有米九
至少靚仔過九成連登仔

柒到
好地地玩男仔頭

妹妹 u竟然是個boy

型子過愚樂台9成手畜

米九唔確定 但米八一定有

樓主條眉已經高過英妹
唔敢想像樓主幾高

上次係去蒲撞過樓主...係幾正..
目測對波有c

你濕咗？

小小咁啦 未見過咁高嘅人
其實咁高係咪有病

Respect la...

Ok 梳... 好奇心發作

真
高高大大又靚仔
樣似周杰倫

下樓豬大波妹嚟

咩阿
你係咪見到佢細妹咋
佢細妹係幾靚既

似周杰倫

有咩好笑?
除非巴打你自問有林俊杰咁靚仔先可以出下聲

咩啊 我都幾肯定係樓主囉
上次係club到有hi到佢個波仔

哇你個死咸濕狗

BTW 射左未

hi兩hi就射個啲係青頭仔

我未HI都射左喎=.=
今朝見到你個名忍唔字射左2野

你Joseph？

吾系=.=
只係敏感左DD咁多姐

張元英（英英）

呢個post啲人好能癲
最正常已經係賓仔

好多人話我似jooe

蒲精有罪？

哇 姐姐你似北韓第一仙

南到賢黎？

屌你又爆😍

姐姐 妹妹再也瞞不住你了

其實小妹係眼鏡娘...
真係唔係眼鏡毒能🤮

咪笑啦 因為個樣由細到大都比人hey0

爛啦呃咗我咁耐感情

有冇高人有方法還原到佢個樣出嚟俾大家睇吓樓主咁靚仔一定要開心share唔係嘅話浪費晒佢個樣

姐姐我覺得你似yeonwoo mix nancy mix jooe

90% jooe

我射精牙魯！！

留豬

咁肥都射得落

黑心到你

姐姐真係天然美女
選港姐肯定空降冠軍